德國發明新型測試方法 2.5小時可知結果 4月投入使用

會唔會試完一次再試就變左陽性架~

台灣好似15分鐘喎